認清事實，港女冇得輸係因為港男冇得唔拍拖屌閪

如果港男唔使拍拖選擇單身一世
其實班港女點樣關你地咩事？

但重點係港男真係好想拍拖溝女喎
所以冇得唔屈服係港女之下

所以日本咪變左草食社會

正常應該係女仔先最鍾意拍拖

做得好 非常欣賞日本男性

難得你開番感情台po 唔去cc台做kol屌少你一次

二次元先係真愛

女仔本來就應該要百合

Ptgf

係既 但因為港男港女外貌差距太懸殊
香港咁多靚女 而男人拍拖要睇樣

唔得
屌過閪番唔到轉頭 因為真係好撚正呀 屌
所以好難唔拍拖

女人都會寂莫嘅

叫雞啦
日日屌唔同嘅閪
無手尾又唔洗受氣
仲慳唔少錢

與其話多靚女
不如話多你呢啲
冇自知之明嘅臭閪格整容雞

所謂港女化個靚妝post IG就賺到錢
或者揾個有錢仔嫁左就係人生贏家

因為你班港男擺脫唔到拍拖屌閪

無錯 屌過番唔到轉頭 你屌過未？
屌閪真係好撚爽

咪娶強國越南中歐妹
個個樣靚身材正
又低成本

我覺得港男為結婚幾球野買層樓寫條女名先係最on9

整容又點？後天靚好過你呢啲天生醜

搵靈魂伴侶你又識條春咩食中歐越南妹叫雞都得啦

女仔鐘意拍拖 男仔鍾意吊西

原來港女有靈魂，而家先知
十個有9個都港豬，淨係諗食咩玩咩去邊旅行
同佢講下時事哲學咩都話冇興趣，唔關佢事，見識極之淺薄，最慘冇好奇心。
真係一隻二隻都係千與千尋d豬黎
講靈魂？得啖笑

咪係
當年一皮買個垃圾袋
掂下個手都叫你非禮個陣 你就會明

而家係你隻奶共狗搞分化欠屌呀
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

港女=雞

港女只在乎你銀行啲錢